今晚自行決定去留

大家出得黎行就要知道自己風險

我明白叫人散無意思

鬥長命先有得贏

兄弟爬山

屌 每次留都冇撚用 曬鳩氣

兄弟爬山 be water

岩。一早叫大家咩都唔好做

69唔搞咁多最多都係送中，唔會搞到國安法

大家都有玩lol
抓了頭就要回防高地
贏經濟就會贏啊

be water

已經有兩更狗準備清場

同佢鬥長命先有得贏架

咁你又唔好咁戇鳩 重點係次次留夜都冇撚用